1:43 voltex evo9

有冇ching知邊到有？有朋友話要成千銀喎，值唔值咁貴呀？